[即討區] 2018/19 歐聯分組賽抽籤

Pot 1: Real Madrid, Atlético Madrid, Barcelona, Bayern München, Manchester City, Juventus, Paris Saint-Germain, Lokomotiv Moskva

Pot 2: Borussia Dortmund, Porto, Manchester United, Shakhtar Donetsk, Benfica, Napoli, Tottenham Hotspur, Roma

Pot 3: Liverpool, Schalke, Lyon, Monaco, Ajax, CSKA Moskva, PSV Eindhoven, Valencia

Pot 4: Viktoria Plzeň, Club Brugge, Galatasaray, Young Boys, Internazionale Milano, Hoffenheim, Crvena zvezda, AEK Athens

曼聯上上籤

Pot 4除左Galatasaray仲有邊隊值得留意

今晚12點抽籤

國米？

唔係有人開咗咩
又開？

樓主poba

同賓菲加同pot
= 唔洗驚

有人開左咩？

Lm

[推到完場] 2018/19 歐聯分組賽抽籤

求其啦

sor 睇唔到

樓豬呢啲即討都要搶

有無抽籤apps玩？

thx ching

曼聯

鏝同紅星好易同一隊

車路士pot幾？

你班戇鳩鳩生勾勾連登仔
話你地戇鳩鳩生勾勾真係無話錯你地
成日問歐聯點解唔見左車路士
又問車路士今晚對西維爾呀、拉素呀之類係咪歐聯
心諗一句 你係咪覺得自己好撚風趣兼幽默？

死亡之組 POT1除左俄仔是旦一隊+拿玻里+我地利記+國米

我利輕鬆首名出線

曼聯上上簽

POT1 3隊西甲都算經典...

同國球隊點一組呀

蓋狗咪柒啦，拿同國米都係意甲

系 屌

嘩B組
新仇舊恨

作為一個湊莉久 咁既分組真係得啖笑
講真咁同直接宣佈利首名有咩分別。
令我地班湊莉久 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先賓咩加,唔好玩啦 葡萄牙野，6分穩陣
火車頭,如果係皇馬就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..利半力夠WIN,又6分
最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又6分
加上我地4大尖刀 沙拿,文尼,明爐,基達 加上關鍵王米拿.. 根本場場大炒,,,,
18分就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家16強見
P.S.比d咁ga對手湊莉久..is侮辱..哈

我果個，唔知點解皇羅利好易同一組

天意

又蝗

H組

作為一個魚拉突 咁既分組真係得啖笑

講真咁同直接宣佈曼首名有咩分別。

令我地班魚拉突 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先賓咩加,唔好玩啦 葡萄牙野，6分穩陣

巴素利,,如果係巴狗就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..曼半力夠WIN,又6分

最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又6分

加上我地4大尖刀 朗尼,貝碧,小豆,碧克 加上關鍵王奧雲.. 根本場場大炒,,,,

18分就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家16強見

P.S.比d咁ga對手魚拉突..is侮辱..哈

Bin 定先 獌狗

俄羅斯同烏克蘭唔可以同一組搞到d抽籤大同小異

霸氣盃喎 清坐左幾耐？

你歐聯都冇得打就收歛d啦

等睇死亡之組

Ok 我等獌狗落左黎先再抽

包尾出局點打歐霸？

Sor9 我以爲獌狗有第三添

香港時間12點？

yes

波圖應該8成機會中火車頭

why

幾乎年年都入西組

十卜樓主

我轟同阿妓呢?

好波！

你反唔反肉酸呢隻仆街259？

留名等睇皇利 巴羅

反！

好兄弟
呢條友敗壞皇迷忠誠嘅精神

皇馬講咩忠誠？

Now bein sport 有得睇

皇迷

今年歐聯now播

？

未firm

開始未

啱啱開始，播下主題曲先

utube條片播紅地氈人都未到

條女好醜

咸爺

碧咸

條友幾靚仔，嘉賓？

ham yea

佩狗冧家剷啦

女嘅做雞 男嘅做龜公

Kaka

咸爺咁多年都仲係咁型

有無阿仙奴球迷係度？

科蘭同卡卡一齊抽

傑志名叔

條女好老好柒

傑志名宿

傑志

收到風 係肉酸條女

卡卡 又靚仔左

綠豆仔隻手係咪打緊暗號

肉酸邊有女...

做後備啦

一齊反佢

navas

正

仆街

獌上上籤是常識

咪又係出局

喂 唔好講出黎啦

拉隊

沙拿

沙拿黎暖櫈

沙拿：

朗入15球都唔係佢

齋坐雙計

金球都係摩迪

沙拿 : 玩鳩我?

丙朗緊係知道自己無份所以唔黎

一陣D組整件強隊落黎..
仆佢個街..
仲有熱狗果組

朗：獎都拎夠 都想比其他人拎下

沙拿心諗 牙朗冇黎都有豬肉獎 我係度做緊乜

專登請沙拿黎同拉膠做場戲提高收視

好似話今年改左制
第3冇得打歐霸

想睇拿玻利出線

傻鳩埃及仔

真 ?

世界三大。。 咁都要俾人笑

The knockout phase involves 32 teams: the 24 teams which qualify as winners and runners-up of each of the twelve groups in the group stage, and the eight third-placed teams from the Champions League group stage.

歷史只會住冠軍/最佳

2018–19年歐洲聯賽開始，所有國內聯賽冠軍都將能在歐洲冠軍聯賽資格賽淘汰後轉戰歐洲聯賽資格賽，而不僅僅是排在第三名和淘汰賽的球隊

收錯風

國內冠軍同第3都有得打歐霸

屌那星薩克達一定hea 踢
反正烏超冠軍又唔夠里昂賀芬勁

曼城屌打all

咁就一定，點解唔比隊勁野我地

qualifying rounds咋 第三圈，唔係knockout stage